同老公係出面食野一齊肚痛係商場屙屎

次次都係咁 大家既腸胃都好似
跟住屙緊個陣會傾wtsapp叫爽
問下屙完未

係隔離厠格痾，洗咩whatsapp

隔離廁格？

女廁真係冇

屙屎都拎黎講

下 不知幾爽

好sweeet

好shit就有

關我撚事 食屎啦

放屁鬥臭